願賭服輸 因果自負 (無)

如果以後有人拍拖識錯人
讀書揀錯科
入錯行
成世做錯決定

咁就同佢講:

願賭服輸 因果自負 (一無所有)。

我愛你

不安-.-

垃圾樓豬日日叫春\-.-/

你咪一樣垃圾，日日MON實本垃圾樓豬日日叫春\-.-/

BTW 我又唔係感情台班熟人果堆，邊會有人記得我 -.-

唔講咁多
宋慧喬我老婆

佢都老喇 過左氣啦

屌你老母出黎信唔信我一針啪撚死你
踢飛你五米

最左個個我sp

其實我係人妖
我好鍾意你^^

我最喜歡人妖

你咁on9好難唔記得

而家好似你仲出名過我
同埋唔知邊個D相俾人爆左上網

禾艾梨 <3
朕迷失在這場搞基遊戲

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°
GirL:

人妖[我] 22碎 係一個又肥又柒又賤格既女仔,鳩鳩地,不受歡迎,校草,俾人踩爆果隻草,成績好到年年倒數第1,唔好以為佢好恰 佢好打得嫁,同幼稚園細路隻揪次次贏;;; 勁串,有錢(啊爸係全港首富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣(宜) 同琪+雪

你唔係減緊咩

係

睇你之前幅相唔覺肥